你有咩要講？

一齊吹吓水

有冇人有心事

唔想生存落去點算

點解啊

好撚攰呀
已經冷靜到諗辦法去死了

咩事先 我都試過 係準備上網買材料嗰種

推！

好肚餓-.-

食屎

-.-樓主好惡

又食 肥死你

又-.-
我聽日打邊爐星期六放題

正 可惜我食唔到咁多野 食放題唔抵

仲係咁？以為你好返啲

唔係呀 好翻好多 但係本身食量細

-.-搞錯 我都想食量細

坦白講 擺到明係你自己嗰句嘢有問題 無論邊個有問題都好 我都講咗唔好意思 使唔使咁囂張 然後搞到氣氛好奇怪

但都係肥

lm

你嗰啲肥唔係肥-.-

你上次都見到

幾時

係肥 人地對腳幼到 我粗成倍

太幼唔好睇-.-

但都唔係我呢隻腳嘅粗度

唔洗理佢啦 認真咗

問題係我好想喺嗰度開心同大家討論

男朋友粗啲定你粗啲-.-

聽日要6點半起身返工 而家失眠點睇

佢仲係到咩我唔記得咗佢個名了

但係有時見到啲嘢又想覆但係一知道覆咗人地 又唔理又覺得討論唔到

腳？梗係我啦

我同你差唔多 建議你熄電話瞓 不過多數都做唔到 索性擺開部電話瞌埋眼 個腦做吓編劇 諗吓諗吓就會瞓着咗

喺度啊 改咗名啊 以為佢改咗名即係冇乜事

又唔係得佢一個可以覆

係咪你男朋友瘦-.-

我知 但一見到佢喺度然後大家都喺度同佢傾我就覺得唔想覆

男人老狗咁小氣

雖然佢好瘦 但我真係肥 我目標真係減到45kg

覺得佢呢幾日講嘢完全唔似嗰日嘅佢 大家都話唔好理佢由佢 但次次好想搭嗲又搭唔到 尷尬到爆

咪當睇佢唔到

會唔會誇張咗少少

配合我高度唔誇張啦 呢個目標嚟嘅啫 短期係50

佢嗰日應該入咗認真mode

唔知佢 奇奇怪怪 呢幾日睇落去覺得佢似一個幾有學識幾有經歷嘅人 唔似嗰日咁樣

驚你又唔想食嘢咋

可能早睡早起左 食嘢多咗